# INTRODUCCIÓN #

¡Hola a todos! Mi nombre es Jordan Fingerhut. Soy Full-Stack Developer y acá les dejo el desafío Front-End para Mercado Libre.

### Tecnologías usadas y versiones ###

### Cliente ###

* NodeJs    v12.18.2
* ReactJs  v17.0.1
* CSS

### Servidor ###

* NodeJs    v12.18.2
* Express   v4.17.1


### Set up ###
*
* Clonar los repositorios cliente y servidor
* En ambos repositorios ejecutar npm install y luego npm start


### Contacto ###

* fingerhutjordan@gmail.com
* +54 9 299 470 4088